食豆腐花食咩味?

大家食豆腐花鐘意食咩味？

黃糖

落開蝦醬

重口味

黑白

我岩岩食完黑白 原來又幾夾

落芝士 極邪惡

朱古力醬

薑糖